[認真po] [醫生/Psycho請入] 發覺思想越黎越極端

正常人都會有暴力諗法
冇幻聽is fine

你太得閒姐 呢d嘢好無聊姐 無嘢做無嘢玩一係hea一係屌西一係上網打機 無人得罪你 你又唔係做 唸黎都晒氣啦

睇人仆街最開心嘅詳細版

試下將自己代入啲受害者

盡量將你幻想嘅主角變成藍絲廢老曱甴啦，甚至做埋都無所謂

LM

如果做左之後，會有咩感覺？或者後果？

義士

輕鬆啦
鍾意睇謀殺案，得閒就褒，真人真事會更加有興趣
通常諗殺人手法，分屍boil 屍去血水棄屍
如果無睇到呢度已經唔想諗落去，就好小事姐
正常人都有時會有暴力嘅念頭，但會覺得後悔內疚，就唔算有psycopath
就算真係有psycopath，都唔一定會傷害別人

利申：9up